（緊急）發夢者的Telegram及WhatsApp要做多樣野防止被hack

除左大家已知的之外，岩岩外國人發現左個新的vulnerability，要做下面2件事防止被hack。

係WhatsApp
Settings>Chats>Media Visibility 要turn off

係telegram
Settings>Chat Settings>Save to Gallery要turn off

唔該幫頂，有玩telegram的幫手傳開, thanks.

推

頂

Ok

唔該幫手share去telegram。

推多次

有無ios教學

Ios 唔好解鎖已經屈機

呢個vulnerability可以寄個keylogger同後門俾你，再等拿你password。

push

兩邊都搵唔到你圖入面個啲

21號去金鐘